［可能係廢話］依家風向好怪 大家好似俾憤怒影響理智

由69 612 到白衣人事件大家一直好憤怒
但係憤怒嘅時候先最容易做錯判斷

就例如721當晚就話要722組人打入元朗各村
如果當日722入去報復，一定比人按係地下打！！行動無組織，無時間call人，無文宣宣佈大義名份。係人都知722報復一定錯，但當晚好多人支持，甚至有人支持燒村...

唔知係高級5毛定係憤怒到失理智。
但係我想講
憤怒是應該的，憤怒係我地推動力。
但係！依個係一盤好大嘅棋局，求各巴絲自問打做左個人深切思考，萬事深思熟慮先好行動。一時衝動只會有破綻俾敵人

祝各位思考清晰，棋運鏗鏘
無人會中高級5毛嘅計
（Ps 聽講中共搵左香港人做打手,會愈來愈難分辨）

推

唉 自己推